Ze besloot om haar de informatie zelf te geven, en daarom de heer Collins in rekening te brengen, toen hij terugkeerde naar Longbourn voor het avondeten, om geen spoor te laten schijnen van wat er was geslaagd voor een van de familie.
